Halloween唔好淨係掛住睇女先得架

Day 71
琴日都有唔少人出嚟聲援12人
台灣都有
大家要繼續加油
勿以善小而不為

記得RT 獎勵大家
睇女呢邊多圖

Day 71

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

有好多野想推但顧唔曬

It’s never too late to make it right.

[突發]李宇軒妹妹Beatrice Li首度現身短片 列出家屬七大訴求

見到飛行服務隊同消防合作條片 就諗起。。

朱凱廸、陳志全、胡志偉、尹兆堅、黃碧雲悉數被捕

Q

gay bar

多圖thx

Push

Rt

推

RT

Push & Retweet

Rt rt rt

更改方案
頭幾頁唔好搶留言留公仔
我哋認真討論

可以

Late

好

真係估唔到今次變性遊行都有人聲援

我太攰

遲到

班人淨係識搶

早晨呀 記得RT

喺度喺度 有冇RT到

又係你

已rt

我個腦係諗同性 手就變咗變性

Pish

咩事我冇睇 我救佢老母咋

見字retweet

記住佢哋12個名

各位記得rt呀

樓豬愛我

條片好多熟悉既面孔

Push終於返嚟歸位

又要高質留言，又要搶佔頭位留言......

又唔可以咁講 不過頭幾頁真係認真討論好啲 幫家屬打氣都好

Bring them back

呢班萬聖節都出嚟發聲真係有心

我每晚都會打定聽日開嘅內容架 好多時間諗

唔係你又off topic

連台灣同性遊行都記住12 真係估唔到

我地自己都要要做齊rt ，得閒多d喺自己d social media share下

冇

同性呀我錯字

行動post推

點解冇仔圖

可以呀，但認真...又唔知有咩好討論，要做嘅全部都有做，推嚟推去都係呢班人，希望呢邊可以keep住團火

未必係回應#1 講下掛住佢地12個都得

Yes sir

有冇RT先

frances hui條tweet 必推

又唔洗討論
打下自己睇完果篇野既諗法咁 希望啲人可以睇耐啲

有冇RT到先

雨兄記得RT

金仔RT咗未呀

討論如何令世界關注升溫?
我唔係放負或者想打擊大家

但想問下中共係咪一直無反應？
同埋想知按正常嘅陽光司法程序
12人將會面對咩？
定係佢地已經開始經歷緊李旺陽嘅經歷？

記得RT

真嘅

記住咗 記得RT

頂住頂住

奶記得RT

RT咗未

媽

好掛呀！所有在囚手足或12手足都好掛....每當天氣好好，諗起佢哋...每當天氣涼咗，諗起佢哋...每當自己食飽，又擔心佢哋...自己氣管差咗就諗起哮喘手足....

熊

正皮俾靚女丁圖

唔算冇反應
但都未去到好大回應
律師話可能元旦開庭
暫時未知 只可以保持關注

有冇RT

返來了

寄唔到衫唔知會唔會凍病

RT埋啦

push

要靠律師帶衫，同埋眼鏡要非金屬。唔知佢哋有無..

忙完？

緊係有

Rt先

搞掂完一啲野而家重生

RT Ed

嗰日拒絕左家屬律師

一起身即rted

唔該晒師兄

ho ball

去RT未

仲要入錢比佢哋先買到必需品或加餸

Thanks

去咗

感謝

RT咗

明你意思
掛住搶留言，就容易失焦
其他人入到嚟就難啲get到個post想表達嘅嘢
我諗大家都係忍唔住對你嘅厚愛

唔知會係幾時上庭
律師話元旦亦可能係12月
12-2月

抵你有仔

小畫家有冇RT

唔該晒你

yes LA!!

係呀 想令個post可以多啲人傾
頭幾頁好重要
不過都多謝大家厚愛

我都見到，好感動

done
btw我係9upper唔係小畫家

崔仔RT哂未

support and add oil

菜刀巴

我覆得7788

年

阿鯨

點解 小畫家唔好咩

車震巴

thanks

你啲發明好膠

二哥

阿催

田

塔

巴打您秒回好勁👍

RT緊

乜巴

唔該晒你好有效率

户

小鬼

其實頭幾首可以多啲叫人retweet

大奔

魏巴

今日rt 左未

公爵巴

咁啱覆到

造褔世人

新

快手到

記得RT!

學生

恐龍仔RT咗未

pure豬

詩人

奔走巴

不朽

又見到你啦鬼頭食左野未

係希望多啲人Join

腸兄幫手RT

奔走仔

曼

睇死你都懶得RT

秘書

你今日RT咗未

朗

早晨

RT?咩嚟？睇女算

rr

辛苦了

牙爾

早晨 記得RT

條仔好正

嘔巴

嗨有冇RT先

英

好gay記得RT

p牌都要推

RT咗未先

幫手RT埋

RT!
RT!
RT!

雨巴

Push and rt

Pushhhh

呢排真係少咗

毒丁

䆁放十二

好勁
日日出post

小巴

巴打

希望未來可以keep住多啲人關注

街貓巴

辛苦你堅持開po

希望快啲見返

小事 人人都可以 RT咗未

單車巴

豆腐 今日有冇RT

勿以善小而不為記得retweet

講真話都叫放負

RT勁
段片拍得好

見我咁有誠意記得RT

Jet仔
有冇RT到呀今日

痴線咩有埋福利好難唔推

希望大家都堅持關注

西

食完飯rt

第一次睇都起曬雞皮

返緊屋企
返到去整

牙朗

係咪feel到誠意滿滿

有啲尋晚RT咗

鬼頭露出來了

RT
RT
RT

Keep住關注呀
BRING THEM BACK

辛苦晒

比廚

果然係喺twitter蒲開

呂江

Miss me?

記得RT 最近少咗人

由由今日好靚

Retweet 完個人精神爽利

梗係喇，蒲fb日日淨係識得鬥黃，都費事睇

全都要

又一年了

靚女 幫手retweet

不要了thx

香港人好有心好有愛

有誠意時露出胸部是常識吧

Fb唔係都多銀髮?

ok

未返屋企
返到食啲嘢就RT

輕輕RT

奔走

Share出去

好正

Dorothyretweet 未

12子都要睇到呢個post

不斷關注 唔停關注 繼續關注
麻煩幫手 RT + SHARE 感謝

#save12hkyouths
#bringthemback

係 好可怕

見字RT

係真係 真係要支持

好啦

多呀，但係我有follow 幾個黃圈page , 都幾煩
好少上
同埋twitter 蒲得多越嚟越多follower, 都幾開心

小鬼巴早晨今日有咩搞

Realise～～retweet

卿卿RT

牙催

push push 我今日可能推twitter先 再翻黎推lihkg

真Friday for freedom 好多人撐香港
Warm 晒

推rt> lihkg

有冇睇到條片

好事黎

我得ipad有twitter手機懶裝

我都覺得好開，就蒲多咗

真係 聽過有啲第一次tag 然後多人cm支持 佢就keep住關注

煎蛋

每日一次

我搭車retweet

巴打又見 星期日都要retweet ahh

記得RT埋

睇返尋晚啲片 啲食屎狗真係
快啲去死啦屌 死爛仔

Done

幫手RT

閪閪

Jeff retweet ok?

一齊做

唔該呀蛋

自由

中港設局送港人中

Stabler巴今日retweet jor mei?

唔止喇，碌佢仲多過fb

應做嘅

早

rtrt!

自由巴啱啱retweet 咗～

天使Twitter 需要你

我訓多陣先 攰

搞掂

咁去食飯

搞掂喇～

唔該靚女

夫人retweet

快抖抖

香港人retweet jor mei

好似自由同由由好啲

Rt呀

一齊撐住

爾爾

自己搶自己頭位

啱啱食嘢攞咗bring them back 透卡開心

好聽啲

舉手之勞

咁你rt左未

啱呀

Rt左未

去打卡

可以既話叫埋朋友

係希望多啲人都肯做

小段~retweet ~

影靚啲放上twitter

有有～今日retweet 未？

忍者疾retweet 未

Rt左未twitter需要你

可以跟住retweet 就唔使求其

牙影
麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！

#save12hkyouths
#bringthemback

麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！

#save12hkyouths
#bringthemback

聽樓上講Twitter 需要你

來自Twitter 嘅呼喚

聽樓下講Twitter 需要你

請問可以幫手 RT + SHARE 感謝嗎？感謝

#save12hkyouths
#bringthemback

今日好少

我痾屎retweet

叫埋朋友

入嚟望吓

有味

龜頭巴

今日retweet 咗未

大頭巴

陳樂 幫幫手retweet

小熊

身子 今日都需要你嘅retweet

暴大巴

就算睇女都要慎防支那雞

曦

連鼠icon

retweet

RT咗未
我地普通人令世界關注既方式就係透過twitter/分享比真人外國朋友從而令佢地關注,再透過佢地影響當地政府

禾桿

果然識做

痕要R
不過RT咗未

奔奔

其實香港人好好彩
咁多人幫我哋聲援
BTW，pride parade 中文應該叫“同志遊行“會好啲

個男先係重點

就算睇女 都要去retweet 有用tweet

中出巴

你今日retweet 左未

主席

咩係rt？

諗巴

Rt 緊follow開個啲twitter account一開禁禁禁就搞掂

Retweet

西蘭花
加蝦醬/retweet?

香味

港共必亡

419
RT咗未

Retweet comment

tony
RT咗未

神樂

幫幫手retweet

喺twitter轉發其他人嘅post就係rt/retweet

BBG
RT咗未

聲巴

你今日retweet咗未？

唔小心不推文

Push1.

淳太

用咗不推btw retweet 咗未

Push2.

多謝你巴打

Push3.

如火

Push4.

可以都retweet下琴晚有支持泰國嘅po同相

Push5

LM巴

Push6

量子

小賓周巴

Push7

yo
愛兄弟定愛連狗？

Push8

狼絲

Push9

火炮巴今日都有retweet

Push10

Push11

阿崔

發明家

老人家 retweet

Rt左啦

Push12

你漏左

Just retweet

世榮

幫幫手retweet ok?

hello

（已退休）

恐龍仔

星期日都有retweet

向西巴

朗巴咁夜訓咁早起

家漢巴

阿純

黃臨福係咪越南裔?佢個拼音譯名好似

做了

有好多人重睇住香港

炒銀針粉

hihi做了

係

咩叫twitter呀

RT咗未

Do It

西巴

自己煮？

你先係

其實係
佢哋肯為我哋行出嚟真係已經好感激

Share埋俾朋友

食飯未
食左咩
好唔好食

721

831

屌巴

食飯未
食左咩
好唔好食

最尾張圖的確有女睇

作死呀你

睇pin Rt左未twitter需要你

Just few retweets

Yes, l have done it while I was in the toilet. I think everybody can smell it.

手禽手禽

當然

Retweet ok?

有無叫埋朋友仔rt

到Twitter 遊未？

and retweet

睇到了 咁有冇retweet

tg forward

CXL

jet 巴

yes

叫埋朋友仔rt未

gif圖大師

岩岩瞓醒 早晨

golden tofu

hi

我都係

一陣睇 岩岩瞓醒

Sorry about that. No next time.

牙走

Share with frds

小鬼巴

早順便retweet

done

拉埋朋友仔去

唔敢當 近排好多高手

Retweet Mei sin

真心講佢地可以唔行出黎
所以真心感激

but retweet everyday

詠 今日都有retweet

你串我肥

緊係

有好彩有唔好彩
一同支共有關係好多外國名人左膠都唔敢出聲

不過有出聲果啲真係好好

Share埋俾朋友仔

go now

空降Twitter retweet

可

叫埋朋友rt未

叻仔

一定堅持有做

無朋友...

發明野叫人rt未

咁幫幫手retweet

下次啦

Snow retweet ok?

又見巴打 今日都有retweet

下次未

玩完唔洗做嘢咩

啱呀 叫埋朋友仔撐場

聽日啦 有少少靈感 到時放2樓嗌人rt再置頂

好耐冇見巴打 有冇retweet ah

Ok咁我叫基2follow你 叫佢幫你廣傳

古

推
轉發

thankyouuu今日都有retweet

Rting

開個膠中之膠嘅po引人入

柔

鬼鬼，食飽未呀？

最重要係應該有唔少人follow你所以應該ok

開膠po為香港作出貢獻

睇仔

十

一陣就去

睇pin Rt未 twitter 需要你

由由

知道

留名待笑先咁快有idea 少強

卿卿

tweeeeeeted , can J now

see you again

咁你可以Off 下先 依度我頂住

嗯

雪兒

唉

下 成一點

twitter 日日都有做

rt左

what’s up

有呀
Tw已經融入日常生活

爛巴
Rt唒喇

油油

小鬼頭

呀靚 幫手retweet

我個腦特殊構造

Jet仔

食飯未
食乜
好唔好食

save 12

快去

食野未

今日出街食risotto

記得share 俾朋友仔

熱個熱門都係丁圖

轉頭見

用呢個tag retweet

鬼頭巴retweet咗未？

自動報告好乖

個名少sad 不過盡做

未呀
你食咗未

Retweet 無意外

你頂住先我遲啲返

冇錯

Retweet 熱辣辣

快啲去食我食咗！

And retweet

就食喇

貓貓

呢條友做乜

同狗仔對話？
Btw retweet?

鯨子今日retweet 咗未

喂 Twitter呀 唔夠人呀？

巴打 幫幫手retweet

Twitter 輕輕呼喚你

up

合照

食杯麵

做緊

打手今日retweet 未

未

咁大獲

正喎

唔該憶憶

big雲都係女

done!~~

我地呢度係借圖吸客咋

小事

幫幫手retweet 先

#1001

Co retweet ok?

個頭痛到爛
唔覆哂了

尋晚做左d

...我以為你叫我睇啲咩

轉頭

通常我入嚟遲就覆後面算

Twitter 有高山

唱住歌retweet

反正都推開post 唔爭在rt埋啦
今朝班狗咬咗7個泛民 大把野rt

你真係好低b

hi 閪閪

會做
但泛民d野唔想理

ed 西巴

其實你男定女

琴日玩完，放鬆左自己。今日開始繼續打落去

咁多位早晨

同埋朋友仔講好唔好

叫我姐姐

又杯

你個不推

肥肥 幫手retweet

舉手之勞🤝

下世巴

順便retweet

愛你
每日做好嗎

一路諗名一路retweet

閪姐?

照用
美國左膠愛泛民

感謝叫埋朋友未

閪嬸

巴打 今日都要retweet

我都好後生

我以為你講咩添

佢係咁

火腿丸 今日都要幫手retweet

轉頭自罰

一開始誕下已經蒼老

大家好

點解有wallpaper

尋晚放假一晚冇推post

為左賠罪份番黎推

食咩

屌hi錯sor

入

閪婆婆

齊上齊落

4次

和勇不分

唔該西姐

早晨retweet sin

做好自己

睇仔 識睇一定睇基巴

連登推post得唔得

大頭鬼

屌醒他

Retweet 翻幾下

邊到有得攞

勿忘十二

同問

西多

點解最近啲卡都係老連咁遠先有得攞

要另外down app

證明連登多咸濕佬

要醒一早醒曬 成年了 唔屌啦

真心講收到風佢幾正

中加號
細加好

胸圍

幽默

掌摑他

你呢

大家努力👍

好遠呀 綠卡坐鐵都要幾個站先到

我正人君子

係唔係呀

幽默分100/100

點解喊 咁好食

要大隻啲先 俾佢地打死

係真既

綠卡年資已有一年

食奶粉

賣俾我ok?

我半年jaaa

推post得唔得

一齊

暫時成功率100%

好食到喊

食緊 一拳打死大家

我就估到

飲返多啲水

想見

見字健身

又係呢個

醒目

我學生樣 1000%

打死你

朝早做完啦

我毒撚樣10000%

快啲

飲緊

婆婆女人唔鍾意呢啲

真係食

關毒撚咩事 照捉架喎

我都想

見字做尖

毒得濟唔敢掂我

咁姐姐岩唔岩聽

做掌上壓得唔得

你試下直吞

二二今日都有retweet

返到屋企會全部RT + CLS

1下當做完？最小100下啦

我係咁食

唔信 一定係靚仔毒撚

好！

仆街 我接唔到落去了

返去未

推走地球

咁你都知

做陣野先

修煉未

批准

都係唔批

自己諗

唔準諗

即刻答

叫我妹妹 唔該

擺明我好後生

都要retweet

咁麻煩

我係

蠢

你search lihkg wallpaper ok

推爆你

答乜

都係叫我妹妹

佢係

婆婆

我一陣

仲有retweet

正淫君紙

........

搵到未

好麻煩 唔要

咁算

勁快搞掂

好呀

想同我情侶wallpaper?

笑死

想我棄登？

星期日就完
聽日又星期一

搞掂了

Flirty

咪囉

叫埋朋友未

叫左喇，指定動作

又眼瞓

勁乖

jealous?

Day 71

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

利申基

我話咪

更新

晨曦

咁就好

Retweet o?

睇pin rt未 twitter 需要你

@晨曦

怎？

我非基感謝

賣特大....

招魂

咸了

Cannot

幾驚係big魂

Can

哦係咩

傷心

Big暈

Be strong

Thx....

大家加油

佢係扮cool

誰

1早搞掂左

我就係要依啲

你

勁2搞掂係咪

我本身講野係咁

Ok 唔信

真心既

欲拒還迎

惠康瞓咗？

惠康太傷心？

Ok 喺度

搭lip

好囉

喂康

惠康大特賣

睇pin rt未 有更新啊，twitter 需要你

義孝動了Twitter

2/10

推特大特賣

我就走

Shock

負皮佢

屙屎先

交比你

我都閃

？

又話永不退場

應該係幾好瞓

啱啱叫左多個朋友 follow 基巴
你一出post佢地就睇到

中場係休息

RT jor

想認識

轉推

閪絲
啱啱RT左～
冇出街咩？

嚟喇

不嬲都ret完先留名

今朝RT左蛇王果陣都RT左

男友

包收幾點

麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！12手足需要你

#save12hkyouths
#bringthemback

730，依家食飯

餐包 曦曦

麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！12手足需要你！！

#save12hkyouths
#bringthemback

好好啊感謝

係 第一次

冇朋友點算

很好

用精油？

訓多陣先

George

go

無事

想等12個手足番黎先齊齊睇女

咁睇pin rt未 有更新啊，twitter 需要你

麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！12手足需要你!!

#save12hkyouths
#bringthemback

全部做齊

咁做咩中指我

我喺度

日日做架
番工都會偷雞like 下小白鼠先生d rt

叫埋朋友仔

繼續關注 不斷呼籲
麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！12手足需要你！！

#save12hkyouths
#bringthemback

#save12hkyouths

牙愛
麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！12手足需要你！！

#save12hkyouths
#bringthemback

麻煩幫手 RT + SHARE 感謝！！12手足需要你！！
繼續關注 不斷呼籲
#save12hkyouths
#bringthemback

牙西

咁晏先食飯

好多嘢做

已叫

唔好意思 成日恰你個名
但我唔會放棄

唔得 老女人

上一上水

下面煉咗 出咗了

點解唔批

Halloween唔好淨係掛住睇女先得架

#1279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有新rt

Halloween唔好淨係掛住睇女先得架

#1279 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇#1279未 twitter 需要你

多謝你唔放棄Twitter
(係，我故意會錯意）

pushhh

繼續RT

救人

今晚早啲休息啦

叫朋友rt未

但係香港獨立黨條嘴炮英國撚搶眾籌搶唔羸話攬炒巴呃錢

唔該巴打rt咗了

一陣做 做埋啲野先

係嘅

你示範咗咩叫錯一個字就錯9曬

又開始訓下醒下

錯最重要嗰隻字

睇pin rt

rt曬啦

打個卡

推推

起身

包

仲打算再訓

Thx RT咗未

咁.....瞓多陣食飯

差唔多 恰到食飯先

入黎RT番pin左個D

你個名配埋呢隻連豬
很意淫

淫蟲曼

唔該你

有冇RT! Pin左

有冇RT到

你個名好意思話我淫？

佢地連我account名都唔知，同埋佢地應該唔會留言，只係有account嘅CD rom
光復之後，煲底先見真身

年 要唔要遮🌂

冇朋友有Twitter 同Twitter d 朋友講

冇事的

rt 曬

咁叻

繼續推

成日都咁夜瞓

呢啲好睇過女

我呢個係兒童真人show節目黎喎
一班小朋友自己去外國旅行

一陣

我後生

Blue blue blue ~

返嚟RT latest tweet

慘慘

呀p

都得

牙飄

繼續關注 不斷呼籲
#save12hkyouths
#bringthemback

牙珍

真係每日一罰

Retweeted

星

謝謝你

聽日返工放碧補返

阿包 記得密碼未

我最愛嘅由由

我隔離台慣曬

頂，成件事唔記得

推一推

推！

繼續關注 不斷呼籲
#save12hkyouths
#bringthemback

成世呢個名

Jenny 做咩哭哭

聽日點開好

你睇咩

求

琴晚畀你感動親

堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

叉燒包都幾好，好少人唔鍾意食

麻煩呢班小朋友走左唔好返黎

Topic?

包包

RT咗
推完呢吓再share

飲珍奶呵返

小曼

年年

有餘

從來都唔係為咗得到認同 覺得型所以做
亦唔會因為其他人放棄就跟住放棄
從來我哋都唔係需要領袖
你堅持係為咗你嘅價值觀同信仰

覺得攰嘅咪休息下

應該係

我對你都不離不棄呀

堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

從來都唔係為咗得到認同 覺得型所以做
亦唔會因為其他人放棄就跟住放棄
從來我哋都唔係需要領袖
你堅持係為咗你嘅價值觀同信仰

覺得攰嘅咪休息下

Day 72
加油啦同路人
願大家在亂世中平安

牙由

狼狼

都真好食

本身今日想飲最後冇買到

阿cccccc

CC

真
番香港把撚

以前用豬頸肉整仲好食

jenny

用許穎婷條片推多日好唔好

鯨子

Twitter審查美國海關代理局長推文 遭美國土安全部嚴辭Twitter CEO勿威脅美國安全

奔走西

Lemon

珍妮,sor見唔到

食飯未

大家食飯未
食左咩
好唔好食

未你食左?

梅菜肉餅
鹽焗雞
炒菜

正鹽焗雞

唔緊要

食咗
好飽
好食

好似重手左
有D鹹

正

飲番多啲水

好食

你幾時食

我老母識整圍村鴨
但佢唔煮飯了

仆街唔小心瞓左

Sure閪閪

食咗飯未

唔需要

今次真係瀨野 今晚單機5001

Ok

唔使訓了

竟然get到我個名嘅背後意思

可惜

賓周巴

今晚唔洗瞓

依排過成點

唔該曬呀grey

笑死我講下笑

做得好呀

做得好

比我做你朋友未

感謝石仔

客氣

求b

真係唔OK

但瞓醒心情好左

重生 瞓醒好開心

應該8半食

有啲迷惘

講

What blue blue

冇 都係嗰啲

開po?

曦曦

瞓醒心情好好但今晚gg

唔係啦 呢啲小事

建議聽搖籃曲

等？

諗到了
同樓主講野實瞓到

咪咁

轉唔到工
返工放工食飯打機loop

都係 我認真撚

唉聽日真係飲珍奶

再sd呢？
我都估到你心情應該麻麻

做運動

煩乜
搵依賴未

我試過 唔得嘅

我準備去啦

唔洗逼自己

好似好耐無試過晏教瞓咁耐

再sticker戰就打暈你

唔係 係我想飲
但今日冇買

呢個天氣瞓晏覺真係好正

巧

不過好乾真係

唔好太激烈喎
太激烈反而會瞓唔到

想飲李圓圓

good

飲多杯水

屌哂你地老母 成個鹽田拘留所班柒頭撚屌 死傻鳩 放人未啊！！！！！！

好飲暖的好好飲

我都係有緣瞓得著算

Yeah

點搵

你叫2.0定普通黑糖鮮奶？

煩依樣？

2.0

3300推

不 夢到7月嘅時候

你地好淫賤
兒童節目名你地諗埋呢D

做左乜

咪一齊

我信架

唔算麻麻既又，無咩特別
星期六日見下朋友

聽日try try

一陣話我知食咩

咁係開心夢 不過醒果下好鳩

訓咗好耐

咁幾好 係要社交下

佛系

幫緊你,而家3200

蛋卷

依幾日食左好多野不過

你都要

我都發緊力

抵你咁開心

無朋友

但點解要show肌？

隔芒食飯

郁吓啦

今晚聽吓先

珍收工了

想打波多啲

你唔係要搵password咩

識聽

大隻唔show練黎做乜

同你
係

恭喜收工最開心

少攰

呢首都正

黑衣少女高舉標語呆站 忘記「他們」了嗎

D歌好有意義

我成日覺得連登user name要好似秘密組織入面嘅名咁神密

爛ching食飯未

曦哥打咩波

要喇 相認真係不了廢事真係
未食一陣食 你呢

早啲返屋企唞

秘撈成功

捱左成日

唔該你就真

賺錢就唔算捱啦

波仔飯

grey water bottle

買緊外賣返去

八點幾喎

咁會點

咁慘

食咩呀

好唔好味

賣自己時間

你食左咩

real

Shit

慣

有fd搵到依賴囉但係係無關係的 真係幾爽

牛腩飯少肥

我會羨慕

唔緊要啦最緊要食得開心

少少 想學習 真心

我就ready好

不過唔秘撈應該都係hea左
好過0收入

算啦 學習一個人

好凍

我唔會同你講果幾隻字

一～人之境

推呀

無人之境

咁岩想食

無乜人打

邊緊爐

唔可以慣

唔傷心 聽日飲

一人邊？

咁潮

update 咗

有冇聽過iq題

「元朗國」又新街出現「SAVE 12」燈牌

下 邊幾隻

羨慕

唔睇女咁睇咩

是漫畫

好 實會記住

咁retweet 未 奶仔

後生過你

而家準備去啦

星星呀

好
食緊喇，食緊炒麵

懶

食咩？聞唔到

快食嘢

食到想食嘅嘢最開心

好你今日飲咗未

嗎

捕捉

今晚

冇 我智商低過80

就30架啦你 咪咁串

諗諗

當晚餐？

我鍾意你呢個答案

憶憶

但我最近肥左5kg有多
都係搵日去做下運動先

知唔知海咩色

幸福肥？

IQ題達人

阿由乖

吓我擺明後生

唔算是

不是是自肥

想相認我？？

食飽啲

我都懶

Yes

你都無聽過？

甜品 正

諗諗係乖寶寶

屌巴
今日攸左twitter未

究竟係叫過定

消息指合共23名警員曾與42歲掃黃行動中被捕女子有接觸！

做吓運動

元朗國都有

懶過兩日應該有時間做
希望我肯去做

由由呀

可能有 但都唔記得

過兩日問吓你去做運動未

其實我唔想問

真咩

好好好
其實係啲褲唔岩著我先肯去做

珍奶當甜品呀

咩色,真心唔知

真係要做吓

會啦夜晚抽時間去做下

黃色

條友痴線架 答案係李斯

Hi jenny 姐

放工再做？

唔想住，
贏左先諗
食完係舉啞鈴ge時候

後生大肚腩 100kg西女人

咪住 我好後生㗎

我講笑
好呀積仔長大了

30？below or above

阿由真係腦筋急轉彎

好大隻

佢現實就一定係毒撚 ehh ehhehh 咁

ok jenny 小姐我知錯了

又要唱娃娃愛天下

沒有他～～～

這剎那被破壞嗎

很想去捕捉也他

笑笑笑 再笑打柒你

一齊懶

做咩咁惡

講下

我已經拎定護甲你先話講下

好耐冇見

配合佢都畀人笑

哪管他種在誰的家

我飲 呢個

沒有他 都會有別人 你我避免不過

隻揪囉咁

真係會嬲

乖

佢見到㗎佢係痴痴地

真

禍與福都躲不過

弱智

唔好,我仲要幫阿曦刷5001

係藍色 知唔知點解？

其實我淨係識 沒有他 很想去捕捉他呢句

做咩飲酒

吹咩

瘦到俾風吹起啦

就每天當沒明天

佈走先依度我頂住

係呀做完就可以瞓死
今個禮拜好似有一日day off

...

好想講答案

......

俾人杯

你想我繼續肥落去

命運

好煩 有聲

明天一世把他寵愛

快 搶左佢 唔好比佢講

屌
打機連續輸左八場

你走先喇呢度我頂住呀

我真係唔知

.....

真係搞佢唔掂

OK 嬲

收機算啦

【支持良心藝人@ 1 Nov】
今次要介紹嘅良心藝人叫做周梓盈，佢以「翻版萬綺雯」以及《愛回家》角色「垃圾清」而聞名。據蘋果報導，佢自上年自6月起，因為喺社交媒體就反送中遊行、區選、理大事件發聲，喺上年不獲無綫續約，幸而，佢最近已經轉投ViuTV。
-
今次介紹嘅藝人未必個個都認識，但呢個更加係我哋要努力幫佢哋宣傳嘅原因吖嘛，係咪？
-
❤ 1.派心 💬2.留言 💰3.衡量後爆買支持
-
💛 周梓盈 💛

-
💛 烘焙•愛麗斯 💛
[周梓盈中學同學間鋪頭，睇佢哋FB貼文都知係黃]

-
💛 清明堂 健康茶飲 💛
[香港人喺日本開嘅鋪頭(?)，喺香港SOGO超市有賣茶包、茶粉，曾於612罷市]

-
💚 老協珍 (雞精) 💚
[應該可以作為桂格、白蘭氏雞精嘅替代品]

-
💚 LAIBA 瓶裝雞尾酒 💚

-
💚 Mask On口罩 💚
[香港製造四層口罩，除咗周梓盈仲有搵麻利宣傳]

-
💚 UNIMASK 口罩 💚
[香港製造口罩，可以用周梓盈個優惠碼]

————————————————————
【‼TVB 抵制團隊戰績‼】
👈🏻

同朋友食

開左下一場

陸陸雞煲，你都得

正喎
但好似渣家軍?

卻難以抗拒 流星的宿命

點解藍色

有個完全封鎖入左黎

小英

畏高

點解小明跑得快過火車

Whereeee

同朋友食就唔好覆登住

我成日去

話明完全封鎖我點知

不過有啲嘢唔知好過知

真係唔知

接唔到 輸咗

又唔想畀佢知

好chur

係呀

覆post碧

正？

因為

因為啲魚咕嚕 blue blue blue ～

咁你點知

有1個新回覆
下面冇野

食飽未

出緊 餓死

覺得自己好低b

十點啦喎..

求仔

2016年魚蛋革命清算仍在繼續 明日一宗暴動案將開審

但又唔想比佢講

唔攰

走巴

唔識整包

快啲食

講咗

好爽㗎用盡一日

Yessss

鍾意塞野比自己做自虐

夠唔夠時間休息㗎

仲覆食糊

見到個答案好似以前小學雞聽過

唔通我識

係屋企都唔係休息狀態
咁不如整到自己攰 返到去就秒睡

正視聽 930

又唱聽完好肚餓

揾唔到

想唔想聽？

誤會咗

居然唔記得

得唔得㗎不過充實都係好事

RT未?? Share未?

會唔會太早

還可以，勝在就腳。不過呢幾個月冇食過

big ass 兄....晚安

你想幾點聽？

陸陸少左個大客

辣椒醬巴
我地一齊重新開始
做twitter

都起碼有10年

量力而為我做到抽筋就會走

良善巴番黎啦

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

pushhhh

我早排都食完 好爽

果然係iq題專家

唔係睇少弱智仔呀 告曬你地架

咁一定係30kg 嘅非洲兒童

杯死你！ 睇少弱智仔

成班iq達人

香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

小明點解跑得快過火車

推拉推拉

中辣加麻

奔奔今日點啊～

哇 屌 個個都問iq題 我唔識架喎

因為我就係火車！

做咩運動

憶哥

學吓阿由啦喂

我細過你架！

勾起童年回憶

咁搞法 全港嘅女咪俾我溝曬

唔信憶哥

咁建議講返啲高汁少少嘅

幾好呀

你唔好扮野

有fd子就打籃波
冇就去跑步 做埋占

我好老咩 明明我仲係廢青！

真 到時精盡人亡

好囉 搞錯 個個女仔都話我悶架啦 佢地講笑話俾我得唔得先

諗起引唔住笑左

忍 打錯

Google 完 因為小明真係跑得快過火車

佢hea你呀 係我打死佢啦！

你要等多個月先收到果兩個P
我玩得太密

唔好 我唔想死住 我仲要光復香港架

係咪大家都唔想應我

我等你到時睇下你仲記唔記得

打機連輸十幾場

咁你唔好溝咁多女一個好啦

玩咩啊玩咩啊

自信巴

TFT

RTed

點會
我咪應緊你

Mark低先

我對喱類game反而無咩認識

我又mark低先嘻到時唔記得咁點先

你諗返啲高汁啲嘅笑話講嚟聽吓

屁屁

阿由成功引大家笑

認真 今晚早瞓

上次生飛滋 剩係食咗小辣
加麻好正

樓主食飽未飲水未

你想點再找數
一定無呢件事

臭臭

3點？

成功左

12點

而家慢慢諗先
咁你要記性好先得

咁早驚

以後叫你屁屁

找數真漢子

聽日早起

點解先我又唔係走數
我玩爆左個quota姐

早睡早起祝你成功早瞓

好！相信你

唔可愛咩？咁你想我點叫你

你都可以諗定嘅
諗下都開心

你好我叫八好高興認識你

我已經sure你係15x cm
咁細粒已經夠可愛

聽日又要返工

我淨係記得第一集最尾，積仔扯甩條友d頭髮
好q

而家有啲眼瞓

巴打齊齊做運動

Nice

邊有 得佢一個係咁

死毒撚得個講 真人毒到仆街

今日... 我照咗鏡 以為今日先係萬聖節

今日做完啦

咩...咩..咩喎邊..邊...個話我15x我明明三米高巨人

不過見你話我可愛就算你啦

喂 唔得呀

開心啊開心到跳舞

跑步幾好 但我懶

尊重你啫我都係廢青

你真人可能係player

以為大家都聽過

憶仔

係啦

我無睇少你

有人笑咗呀喂！
突然邊到嚟笑話呀

係李斯呀！

廢青聽日要返學校

bell

play 條毛 溝唔到女架我 次次都係我受傷

蛋捲仔有冇rt

死老野先我識呢啲 我呢啲後生就未聽過啦

係嘅係嘅 咩事呢

發現自己好mean 好仆街

芙蓉蛋飯

12

錫返

咁幾點瞓

有無得講嚟聽下

日日做任身體好

食緊

美羊

你喊咩 我都冇喊

細細粒咁唔好咩

食花生

記得retweet

專業啲臨時演員都係演員

聽住歌跑好舒服

有冇同朋友仔一齊

夜貓出現啦終於

上一餐幾點

係多人嘅地方成日會睇唔到前面
咁你覺得好唔好

Twitter

三米巨人

我真係開心嫁，真係跳曬舞嫁，你睇唔到咩

Wow

咁咪搵個夠高同你又夾嘅男仔做你盲公竹

無錯 你又幾米高巨人呢？

可唔可以幫手retweet

見到啦

去良善巴度幫手啦
香港人呢一刻需要嘅係一種「信仰」

搵唔到高嘅男仔

巴打 好耐冇見

時間未到姐

聞歌起舞

你喊咩大頭鬼！

毒撚冇朋友

好頹

一柱擎天

做咩 打機輸姐唔使咁嘅

廢青加油

成功咗 開心

想死

咁你想聽咩歌
你遮住我啲P 當住我係黎明先

喺屋企做體能算

冇架啦 獨居長者

哈哈可能啦
仲有攞高嘅野有時都會攞唔到

恭喜你

咪死住

我有retweet

點解你咁搞笑遮住啲P先
咁我係咪淨係可以揀黎明啲歌

都好嘅操fit自己 要走起上嚟都易啲

唱首忘記和記嚟聽吓

屋企點練體能

你好啊巨人同伴

前排有做 但keep唔到

唔會嘅畀啲自信！

點先叫高

得㗎啦呢啲野都係搵個高佬做

成日飲酒唔健康

Hiit 得唔得

奔奔係咪又hea應我

其實我好廢 淨係做吓workout

2點

睇你覺得黎明唱歌好唔好聽
不過點唱個控制權係你手
唱唔出最多error404

呢個唔是笑喊

177都高掛，連登標準就180
其實我無概念呢啲高度幾高畢竟我嘅高度...

得閑做下減肚腩就夠

識貨搵個juno陪我

講到實有咁

好聽

做撚死

咁有無得睇埋你跳舞

你同包包都要監督

咁係咩

慢慢嚟唔好覺得自己唔得

絕對冇

加漏個 咩 字

一係跑步踢波打籃球 一係係屋企做 唔準掛住打機架

龜龜 今日點

都係 笑話成功

一定有信我
你確保自己個樣合格 唔港女 應該無問題

龜仔好啲未仲有無嬲豬

Ok 排隊1號飛

成日啲人講咩合唔合格個個標準都唔同

要食野啦

來年就算沒愛情 日落月升 總會掛念你

尷尬你唔會想睇

已經有人排隊

尷尬更加想睇

係我懶咗

你應該ok嘅憑感覺

唔好掛念我

Jenny

畀你發現咗

嘩得到黎明你嘅認可要錶起佢先

一定好cute你個高度嘅話我會係咁摸你個頭

冇人跟隊 攞埋2號飛先

由b

咁樣好咩
小弟獻醜

Blue blue blue~

慢慢嚟我都懶左
一齊做返

希望我會做返

我先係最壞 我食3支煙

人應記得誰 不應記得誰

Hi bra gor!

光復左之後比我睇下你咩樣
睇下感覺準唔準

我懷疑你想摸我頭
我又要摸人地個頭

補飛拎3號

哈哈，幾好啊跳得一個米八嘅人咁跳一定好搞笑

加多個每日任務比你 就係做運動
係屋企做都接受

奇行種

網上book位ok?

你cute呀嘛
你趁人綁鞋帶果陣摸 應該可以摸10秒

希望唔好嘅都唔記得

掛著me?

你仲唔做 見字就.....

聽日做啦

re jor

....

邊到搞笑明明跳得咁妖艷

我決定慢慢加上去
一嚟就日日做唔掂

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

哈哈如果到時你話唔準我咪好hurt

咩事 hea 我

你要問熊寶貝睇下佢受唔受理

聽日做

12手足離開左幾多日就做幾多下push up/ sit up
每日做多一下

好壞呀

我唔要啲飛啦 你使唔使要咗佢？見係你 1蚊1張啦！

食完

緊係睇嚟珍妮都有啲經歷

我見到有人講緊做運動
點可以少左我張圖

咁我希望快啲有唔使做嗰日
唔係我懶 係我想佢地返嚟

教練

我係咪應該阻止唔到你摸我個頭跟據我哋嘅身高差
咁我趁你綁鞋帶個陣掂先

Good good~

試下隔日做同埋workout個數慢慢加上去or分set做

冇 冇事發生過

180跳咁妖艷仲唔好笑？哈哈哈哈你真係好搞笑

見字飲水
見字坐直
見字痾尿
見字拉筋

唔準嘅話我再找數到時點話點好
唔好叫我裸跑就ok

做咩咁快唔要

我想要基巴

喂啊

而家先睇到你地講

今日番工如何

正路就唔得
我有個女仔fd 153
我行果陣搭唔到佢膊頭
你掂囉 我冇所謂
Gel好左個頭唔好整散就ok

哦！

有野話我知
見你琴晚陪我傾訴左

拿你話要合格嫁咋
先唔要你裸跑啊

支持你

推推推

今日休息啊你呢？

啲飛冇人要啦 佢都唔要 我keep住先啦！

太慢了

係喎星期日
ok啦

都話我三米高
搭佢膊頭喎
整散咗個頭會點嫁

緊係妖艷啦邊到好笑 咁俊俏

你都唔係覆我我點會睇到

佢拒絕左我 有冇拒絕你

過咗去嘅都冇咩好提 自己未夠好啫
咁好得唔得㗎

你唔要咪唔要，點會無人要

做咩都話你有market

一早拒絕咗 我會等佢架！

長情

合格唔港女仲想點 係香港已經可遇不可求

黎明要咗

見字飲水
見字做尖
見字拉筋

搵唔到女仔就轉基了

最多我排隊做4號

幾點呀做gym

怕醜
人地幾分鐘後唔要啦

揾到嘅

Close fd當左佢男人
散左溝唔到女

我讓俾黎明

我要

你靠個髮型溝女？

大頭鬼！打完機未

要跟隊

係良善巴post打緊五毛副本

打多陣好啦

仲未夠好珍妮完美咁濟

大隻C

我等唔到

想識 基巴先係真完美！

咁做push up sit up

聽住先啦

唔跟我要曬

大把人要 講真
我都排左隊

唔係但頭髮對男人嚟講好重要

拎高野咋
其他野要再講
媽媽教落做男人唔可以咁隨便落promise

食藥變大隻

突然咁多人搶 證明佢係好女仔！

仲有幫我睇前面發生咩事

咪咁假象嚟

屌 cls

樓主先完美

考慮下唔整亂你個頭唔咁

你好隨便?

咁乖得唔得？

係真既
但其實係做人基本野黎
男女都係

我係啲咁嘅人咩

好強壯

落左做唔到好柒

99% 1%係太完美 扣左分

其實係

變

唔知

4張飛嗱話咁快

都好唔錯

今日練頭 頂爆咗幾個西瓜

2都幾好睇家姐同佢男朋友仔都好q

你洗唔洗要返1 2啲飛

做多咗！佢係100分架

8仔

食完未

真心覺得你都係幾好

大家畀面啫

唔得㗎滿分個人會飄

我話唔要就唔要！最多再排過！ 依家5號

謝熊大人

都真我明
做唔到我都唔會應承

見人就吸血

每次啲你知啦特別多人嘅場合啊又要知前面咩事個陣
我都好無助

都話細細粒多人鍾意

170都好 高妹

欣賞你但我1 2啲飛我未拎

衰嘢自己知

咩呀 酒樓叫飛 冇人就跳架啦 而家你第一架啦

騎士係咁嘅咩

棄飛啦啲人

Ching 你好有心

吸血鬼騎士

大奶奶

都係 一係高妹 一係細細粒
我個人好極端

我第一眼睇到 家姐同佢男朋友2q
是咪讀寫障礙

套套

邊個

邊個咁衰 拎完又棄

都正 可惜識唔到

出動了太遲

每個人都有缺點係咪先

咁你現家明我講咩未

咁衰當人酒樓快啲拎返張飛

我重新排喎

喂小油

熊熊咪係

係嘅
不過好後悔當初咁做

佢恰你

死啦死啦 世紀賤男啦要做

嗚啊

準備瞓又肚餓

你棄飛你錯

來

大家真係好

幫你打佢

騎騎

明

咁後悔以後唔好再咁

小辣，好唔好食

擋住

咁點解頭先唔要

係啊

浪費咗有個假期
大時大節都無節目

我撐你㗎熊仔

變左吸血鬼騎士

對唔住大佬 唔好斬 我叫白衣人出嚟幫拖架！

希望啦

岩啦睇下佢點兜 咁衰

再嚟

會唔會跟住個個都咁

咁你又威我著黑衫 無權講野

我就斧頭幫既未驚過

點解嘅

12點啦喎熊
聽日唔係早起咩

記住呀雖然唔知你做左啲乜
咪當係經驗

唔會

係啊你又真係記得喎

你唔係12瞓咩

夠鐘瞓覺

瞓緊

想講先講 唔逼你
隨時都聽

打番俾你

當然 仲記得差你兩個P
同岩岩講果啲

返緊屋企睇獌阿，利伸49000

快啲休息

花生友

家純

俾牙求呃我食大隻藥變左吸血鬼

睇到未
笑死我真係叫我fd做49000

蕉

怕羞 唔想再食檸檬 俾黎明食先

byebye等你走左講你壞話

早唞

流浮山刀手準備入場幫拖

吓 唔瞓啦

我28座嘅 你邊到架

晚安

pi

勁喎畀你驚喜到

Goodnight alll

咁唔講啦

咩花生友

Hi

瞓啦再唔瞓聽日咁早起身暈低幫你唔到

粟米hi

咁搞笑，我仲以為你話你自己好大隻

14k

知啦知啦

講咗畀我聽先

又搵刀手

咩邏輯

10p hi

食藥做大隻仔

聽日得閑先再上水傾

Same

唔得嫁嘛？會食壞身體

和勝和

jenny成日唔瞓教

撞到你了

所以變左

一齊打佢

追問佢

下下下下下下下下下下下下下

邊有成日瞓 講真

想走

牙花

call 咗啦

中伏

佢瞓左

撞到主席了

推緊第二到

你睇你做緊咩

聽日見

聽日先打佢
君子報仇 十年未晚

我今日食咗多士做tea

少精神

主席
終於見到你

唔夠你打 再嘈搵黑驚！

飲咗好耐 但原來一半都未飲到

上番水俾你斬完就走 鞭打本王啦！

cya tmr

頭先食咗格仔餅

哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦

Cya tmr

咁我靜驚左

食花生打嘛你啊啦

唔想咁易動情 唔好怪我 我心很累

忙呀
岩岩有嘢做緊

玩命

拼拼好

又然

y 唔信u

瞓啦恐怖分子

成日都見到有條友叫基爾

基哥好堅持 小弟深感佩服

聽日lunch食先

快放低電話

說好的瞓

好好地飲水咪無事囉

走先

sad

過多七分鐘瞓

可能我早過你瞓

懶健康 出哂事

咁快瞓著

突然想問你食咗粟米豆腐花未

琴晚無乜點瞓瞓唔著

好多野都健康你一嚟就打大佬咁款

咪走

笑you

未
可能改埋名都未食

咁快啲瞓

why

有咩好笑

喂 快啲食

1230 整數開心啲

就㗎啦未刷牙

啱啱豁出去
終於飲咗大半

要買要溝 有啲麻煩

快刷

跟著其實已經落左好多糖

好渣

不如改名

因為你用連狗

到了

勁

多謝咁多位手足 好感動

又係你話要瞓

賭仔心態再嚟多半個鐘
0100仲開心

瞓梗..信我

宜家去1234呢個鐘數靚

月巴好

肥肥

咁你RT咗未?有未SHARE??

信u

終於飲完

唔得 粟米羹太普通 再諗諗先

瞓梗 不過想多謝你信

好飲

早唞！

有

好心你Good一聲飲埋佢咪算

捉到你啦

晚安各位

byebye PP

手足 加油

睇錯做粟米太極羹

其實呢隻咩嚟

諗住問你有冇retweet

梗係有
頭先去左邊

正好甜

無你咁型

痴線
係咪要用啲豆腐同粟米整個太極圖係羹面

我？

你咪繼續咩都唔好講

煲咩

會朗口架嘛

煲

啱啱真係朗完

燒

正常

開大個火

禾都唔知

睇嚟要問大佬

大佬喺邊

點解

hi
RT 未？？有冇Share?? thx

氹我

幫你點番火

以為嗌我

原來係我嚟無奈

朗 未完

一返嚟就入兩粒

翻屋企

屌 而家坐得勁hea

包包包包

無奈嘅果然翁

翻屋企做咩喊

Not really

目的就係咁

邊個喊

喔我認錯人sor

你返去瞓喇

Watching

屌你老曦

朗同腐花都睇緊

唔好意思真心 眼花

想着聽日套3瞓

下 我幾時

我買咗包做早餐

我中學試過著pe3瞓笑死左

我明 著住訓起身唔使換 慳返幾分鐘

咁就可以一起身就出門口
我中學要帶返去換

真係好撚懶屌

所以長期PE衫

咁夏天我諗個個都要帶衫返去換？冬天唔洗

你是咪做過

我學校唔得

Oic....

我係咪好無聊

經驗之談

唔洗問低b問題

家長信can do everything

我好似中2開始回條自己簽

冬天都要 cls

果日無返都係自己寫請假信

一定啦

咪煩我囉

下

咁真係幾無人性

佢鳩的

唉好煩

我自己打電話

我叫個fd打過去 費事認到

我個fd試過搵同班嘅打 然後一野俾訓導踢爆

我唔洗打電話
直接返去果日交就ok

咩

又想話我低b

仆街笑死好撚柒 好彩我地唔洗打電話

凍死 真心

你就基本操作

笑撚死

？？？

btw就快唔記得中學啲鳩野

因為我成日走下就

下 點解我唔明

我走下就都係照走 唔洗電話

睇完聽朝又要返工

我好低b咩

瞓唔著

有冇大選民調係全藍嘅地圖

類似依個 但係冇阿登

定係用依個算

揾唔到人要報警

你係
唔信問基

你老了

係要做雞了

少誇

算啦你無喊就得啦

好似無見過大選民調全部一樣色
咁嘅話下面嗰張

會唔會俾人話你fake

同埋成日唔記得密碼好鳩

我無啊好happy ahhhh

咁我唔放

呢個係全dem?

哭𠹌左

再sd cv未

咁做咩咁happy

我係咪比人blk左

唔負責任lu

阿曦
你blk柒me

你做唔到咁

寶寶識樂器咁勁

蘋果A1: SAVE 12 HK YOUTHS

慢

???下我無

唔理me

兩者唔會咁容易亂分呀嘛

要點先做到

其實音色同音高應該唔同

你有同我講野咩 我諗我miss左

你睇下成段片先啦

好容易分

你睇下佢拉乜呀

放棄自己

When can4

仆你個街

真心笑左

RT咗 啱啱先忙完

冇勇氣唔好講呢啲啦 老4

依家先知隔籬鍾生咁有人氣

成日都見到你

痴撚線眼殘或者弱智啦

毒撚嘛

橙

唔能夠？

大提琴座地
小提琴膊頭

隔離po見到 以為你改咗名

冚家剷，連眼鏡都冇帶咁叫馬友友

咪係

條冚家剷想hea 覆禾

我之前睇返舊po都見到佢 以為自己眼花

Btw 唔改得？

聽都聽得出喇

唔好改呢隻名啦

咪係

諗住可以有一個有品味嘅毛毛，結果都係冇

唔識

改得如果係你 會好q

Sd緊喇，好撚廢呀豬巴

真係唔好有期望

如果有人覆佢覆「you諗you」啦

上次都咁hea答我

嘩好在無改啫
Btw咩po黎 想睇

創意 定 吹水
我即開

無咩所謂
以為你會開cc
不過咁夜呀

諗住博懵呀

Hea la
估唔到用歌趕走到佢就真

佢要「教化人」嘅老英文歌，佢唔撚接落去

同佢講演奏會就變講和平獎垃圾，連大小提琴同馬友友都唔撚知

Push push push

良善巴個po

覆「you諗you」啦

我屌真係好搞笑

睇黎佢分唔清小提大提搞到你好嬲

點會開cc
我唔想俾人鞭屍

咁開創意
吹水台可以5001

弱智先唔識分呀

俾你發現咗添

你考慮吓

好啊可以 我都係想睇你啲字

去食嘢吹水

點解紅底咁多人推

鳩

下次鞭佢c

What

鍾

你睇熱門

唔睇了

小鳩 紅底都撐

開咗

真喎
Sd返佢個reply比佢應該幾好笑

諗得過

第一次見頭幾個留言係咁正經

Gchi 小油是必須

打手

冇睇

有排玩認撚住佢number

無興趣

金妹強咪就係嗰日嗰個話佢鐘意

係呀係鍾意你果個呀柔

最近先接觸基巴啲Post，好鍾意睇你分享介紹事時/政治既Tweet。幾有啓發性

邊係你勤力就真

我淨係得一種post

你照搬

U doing what

啱啱煲完劇 依家面對返現實

就係嗰個9up大師

改都改錯

睇咩

佢真係淨係狙你

Oppa

咩包

可能佢今日無見到我 所以冇入嚟

硬係覺得差咁啲

你好靚

瞓喇

牛角包

狗先要

想開心下啫

唔係喎，原來係我get錯

講下 咁係要 真心

牛角包放到聽朝

差唔多啦 你都早啲

屌 樓下有對男女嗌交，好嘈

以為生活就是重複

直到我遇見了你

仲未訓

建議抄定先

唔使掛

贏輸都抄

玩咁大

順便寫下文宣

未，差唔多

大隻花

推推推推推

屌屌

油油仲係度
Btw不要奶屌屌，thx

我冇咁早瞓

點解唔奶得

基基平時見佢都好夜，我地就嚟可以組隊夜戰
再奶屌屌我怕其他人以為我地有咩奇怪關係

佢哋唔見晒
夜戰定野戰

Gay

有獨立包裝

多謝

愛我

no

別gay我

一起身見到...很多愛

食早餐未

差唔多 刷牙先

問我問我

英英

西西

Jennyyyyyyy

基基 哈呵嘻

早呀由由，食早餐未呀

哦嗨喲

早...小英

牙珍早

早 包包

有冇miss me

個牛角包唔好食呀呀呀呀

阿包早

un 翁哈些喔

睇嚟你都掛住我

Day 72

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

睇pin retweet

有少少想開Post

隔夜

少少好了

不過我今日應該都唔係好推到

佢獨立包裝

又去邊度玩

記得飲珍奶

仲有2分鐘上堂

Ok 我早餐先

眼瞓

多多

same same 好多嘢做

咪

唔係 你無 你唔想

酥皮....膠袋焗成日

回憶巴

大家RT哂未呀

包包早晨

次次都俾樓主呃咗入黎

唔差在RT埋

空白

好飽

做咩

飲嚟慰藉心靈

唔記得影比你

續命

唔使

奔～

真係要

抺

早晨
Iq題由博士

快啲去上堂啦

blue blue blue

早晨回憶巴

反應真係唔大

早晨基巴

今日放埋喺#1

好多西西

...?

早呀大頭鬼食早餐未

你飽
今晚930睇蘋果新聞

係喎 今日禮拜一

依家開定12點開

Here?

喺唔喺度

召喚奔

準備開 諗定點覆未

Hi 基巴 食早餐未！

愛我？

而家諗

食飽 準備開 諗好點覆未

Pin係今日內容

堅持唔係因為其他人 唔係佢做你又跟住做

Day 72

從來都唔係為咗得到認同 覺得型所以做
亦唔會因為其他人放棄就跟住放棄
從來我哋都唔係需要領袖
你堅持係為咗你嘅價值觀

覺得攰嘅咪休息下

另外有條片希望大家推

加油啦同路人
願大家在亂世中平安

蘋果A1

準備開 諗好點覆未

唔食

感覺今晚可能又要開
所以早少少開一個

頭2頁認真

諗起尋晚良善巴個po

「香港人」就係我哋嘅信仰

信念會唔會好啲 見啲人琴日執著喺信仰

你係鬼係五毛係pr
Block

已打定回覆

依家早唔早得濟

夜晚可能仲有個

11點穩陣

好，開

咁開11：00？？

如果煲底見係我哋大家共同願望
我覺得用信仰都可以

是

未 返完學我再返嚟睇

點解呀

大灣區煲底見

（我cosplay 緊飛天意麵神咋）

唔好block我

朝早訓多兩個字

哈呵嘻

上咗好耐

落去買個包食啦

日日圍爐打飛機
不如口講香港獨立救香港
講就贏都唔敢講
你學咩人光復香港

慘 走堂囉！

邊個食飯邊個就對唔住手足

wtf

我散水撚嚟

痾屎都禁止
死左既義士都冇得痾
你都唔可以痾

開咗新

而家先睇到